Princess Connect Re:Dive! [73] 井啦望~

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

無羽 - Rank(R14-4)推薦表(2019/12/13) & 花名對應:

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
咲戀(泳裝)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

冇人開求其開住先

唔該哂巴打
用呢個post啦

新入坑留名

今次諗住抽幾多?

台服我有12萬石

900抽

新手留名
三服唔夠兩井
推圖換新年UE定情姊好

UE for sure

唔該
希望唔使井似似花

美食 新lihkg -1
保250

新post留名

有冇人覺得個新post名好似叫緊小望

留名

想問下點換?

放低4萬5石帶44花返屋企

識玩一定井小望

抽45000石有300PT去商店換

狗衝新年UE

泳咲泳咲泳咲

似似花

聽日個抽
新手應該換邊隻好?

Post頭推薦嗰堆？

但聽日個抽3隻都係LIST入面

自創號首抽？刷齊3隻先開

Lm

HEA玩
70LV新手

似似花點都要抽到 如果夠45000石就自選多隻限

Pt商城係咩事 fb見唔到

似似花終於嚟啦
大家記得直上142 5星 R14-5

三服 打算要情姐 唔要UE

明晒
THX

擇名

3服要聖千

一服新優難民 聽日井到有

情姐 聖千都受歡迎過UE
但聖千快復刻過情姐喎

起碼都要等多兩個月

新玩家留名

你高Lv過我
我諗住抽此此換情姐，最壞情況係兩井石。

泳真步都有人井 真係唔好太樂觀井既唔係似似花

每日篤隻GAME 20分鐘都無
解晒D每日任務
之後用晒D體力去活動就算
暫時未有課金呢個想法住

你自建定買初始先？

自建阿

聽日出44花好似有得保底換其他限定 各拉巴打會揀換情人姐姐/泳裝媽媽/新年ue/女帝/聖誕千歌

真係唔好彩要井
我會咁排
似似花>矛衣未>新年UE>女帝

唔知你有冇泳媽
如果冇佢同新年UE差唔多價值

希望可以3中1
之後再換1隻

所以預備定兩井係必須。

正常希望係中3隻FES再換UE呀

個rank list唔係出到14-5啦咩？！

得5萬石
無咁大想頭

係呀 唔得閒po
上巴哈搵無羽啦 有埋專武同升星參考

到底情姐/新UE/聖千/女帝 4簡1換邊隻好

新人留名
應該留石等兩周年好定抽ネネカ好

同問加埋泳媽5選一大家揀咩

公會戰向嘅話
我排：克 >> 情姊 > 聖千 > UE&泳媽

我係咪要揀女帝 好想一井中曬似似花同女帝

我建議你補泳月

克3個月抽一次俾我就唔會揀

exactly

要雙月好處係咩

單體boss戰隊物理刀人權, 暫時無野代替到.
物理兩刀都可以用雙月將輸出極限化. 得一隻你只能出一隊...

而且你玩落去想如果戰隊想入前百,前50,
冇泳月既人基本上冇戰隊想收

唔係應該換泳媽咩？

長知識了 咁泳媽師兄有咩睇法

戰隊向一定係 淜 > 泳媽

基本上係pvp向嘅角嚟

why not both
抽600下

泳媽戰隊戰係可以用黎打殘刀
因為你可以用到佢兩次加TP既技能, 咁成隊出UB既次數可能會多過出正常刀, 如果有埋泳月, 傷害更可觀

無泳媽你最多咪唔打殘刀, 但係你冇泳月就好難有好睇既輸出
所以戰隊向既話, 泳月>泳媽

仲有萬聖節鏡華想抽

老實講新手邊有咁多資源升泳朋先
到佢想要咪井2週年囉
新年UE先係BEST CHOICE
又可以唔洗抽復刻地獄

唔該曬 咁就泳月啦

我真係唔多女神石剩 仲有似似花同泳黑貓要升5星

佢冇新U?

但好似話5月有新年ue抽

我無呀

其實依家firm左係每次週年都有得換限?

冇

復刻囉 過完萬聖 之後到聖誕復刻 新聖誕 之後就新年復刻架啦

大師幣有似似花碎片買

但cy應該要跟啦 每月一限點頂呀

冇新U都幾扎使

有呀 買定等專武

迷得o個10塊比你買
不過慳下女神石都好

推圖有得借角之後唔係好有必要抽ue

新年ue點可以冇番隻黎放封面

我覺得最好把握今次有得換既機會好過賭佢下次開唔開比你換好D

如果2周年冇得換，等佢復刻起碼要多10個月先有pick up. 而且極大機會係同泳真步一齊pick

想要泳飯 本斥但大

成班係度傾井乜，結果個井要用黎換44花

俾你地講講下，我想換埋泳月

唔係得一井石咁少呀?

主要泳朋真係去到前排公會先係必備
汎用度唔高下又要5星先出到場
母豬石都排好後先餵到佢
我會著重汎用性行先
換泳朋以佢個練度我估要擺倉幾個月

抽多次300咪可以井埋其他野

反而歐洲大佬十抽中似似花點算

繼續抽埋佢

如果我10抽中就唔井啦,得幾隻無而且又唔係人櫂

咁照你咁講我新手應該換新年ue/泳媽真係完全決定唔到

300pt一定係用嚟換限，似似花抽到有為止

你諗下你自己隻朋上場率就明
總要成日死

泳媽>UE>水朋 更何況新UE就黎復刻

但有師兄話泳媽打PVE無咁好用？我主打PVE

你有冇玩FGO
泳媽=孔明

BUFF機器麻 但莫尼卡代替唔到？

推圖可以等級壓制 戰隊戰可以借角 露那塔新手急唔黎

泳媽有用過monica好多

六星可蘿出嚟之後泳媽無乜機會上場啦
呢期正路都淨係有機會去打龍

咪9UP啦

泳媽=CBA

新手點會有6星 其實諗咁多 不如下體行先 想邊個做封面仲好 利呻 擺左泳媽咁多個月

下體行先仲大獲

大家都好歐 我300pt預左比似似花

新手要六星係唔係至少都要幾個月時間
Btw蘿莉控好鳩難揀喎
矛依未 似似花 遲啲仲有萬八

如果中左似似花既話一定出還願圖
差在畫唔畫R18

冇任何一隻聖誕角，情姐，萬聖角，駛唔駛突登抽30下去換佢地？

利申llc同埋得6萬石

聽日又有賽跑買

本身都好多洞補 個活動岩哂

抵？

我冇茅依末，啱哂

講會戰就唔係速成架啦，新手最忌亂分資源
講pvp就狗衝泳媽唔洗講

LLC 要換聖誕熊蘿

新手換 新年UE同泳媽嘅好處係 呢2隻唔洗升星都可以直接上場

換泳朋 就要上5星，而且抽似似花都要升5星，要諗好有冇咁多女神石

唔洗煩惱 得日和無
抽到44就收工

你都300抽
3星UP會缺女神石咩

唔好咁腦定
非起上嚟 ...

印象中好似由學生碧開始都有3星必中？
唔通以後嘅池都有3星必中

300抽3星up母豬石期望值幾多先？

之前已經有，係復刻池冇

最緊要後面常駐有3星必中，如果唔係唔想抽

一直都有

好，祝大家聽日都百抽內出貨似似花

如果新手咩人權都冇既話
井左之後換咩優先

pvp 泳咲戀
公會戰 泳黑>泳朋
推圖爬塔 ue

但記得井左似似花先

無抵唔抵既問題 隨機送下野咁

3星加倍大概1500

咩人權都無唔係建議轉生咩

咁一井都只係可以母一隻上5

得咁少咋咩

有好多抖m鐘意自創玩 唔會買首抽

我唔鐘意買ac姐
唔洗話我抖M既
一步一步develop自己個ac先好玩架嗎

sor lo
我係抖m

咁至小中左3隻fes限先諗 至小要有矛衣末同似似花

咁希望大家聽日唔洗課
要咩有咩啦
Btw中撚左似似花就畫佢H圖

預計明日海豹大量發生中

我玩得早冇得買ac 確係慢慢成長玩開有感情
希望到佢出動畫都未棄

呢個真 我連pad都係唔買ac咁玩
咁就玩左差唔多六年

我都係鐘意自己養成嗰d嚟 但覺得要咁樣追翻d限定好燒錢啫

終於兩回殺到VERY HARD王

燒唔燒錢呢家野係睇你會唔會隻隻都追
有啲人就係鐘意個種同同伴相遇既感覺
同埋玩得呢啲game係有限資源下做分配都係一種樂趣黎
同埋最緊要要用下體思考黎抽角

差一萬石先夠井呀屌

可以換限定 直接買包都抵屌

咁你永遠體驗唔到呢隻GAME
呢隻GAME唔打公會戰就冇野玩

玩第二隻閪驚課太多
呢邊都係輕鬆玩
重會唔會繼續送石

會啊 聽日開始有賽跑

所以而家味追緊限
睇下可唔可以體驗到隻game

賽跑係點玩法
一定要買包？

所以我一條友都要自己開個公會玩

Ching 新手?
咪同一周年嗰時一樣
求其揀條女 然後睇佢跑第幾拎石
500(max)/400/300/250(minimum)
最後一日好似一定第一

季後賽先係重點

無個D限咪借人個隻黎玩 反正可以儲住石等復刻

前面咁多日都無拎過第一先會最後一日一定第一

露娜塔 推圖 gay絆 競技場 活動

一週年後入坑

即係每日登入送石

見人地日日第一
自己就......
最嬲既就係就黎第一果陣，人地一個傳送陣就搶撚咗個第一

通常開頭最快一定輸 反而後追多數贏

第三第四會有teleport 直接送到終點前面反cup

日服pvp環境 法隊專武霞 黑貓 酒鬼同妹弓必練
限定角泳咲同聖千出場率最高(充妹弓)

呢個就係你所講既反cup

有冇人知日版係2周年先定新年復刻先？ 諗緊台版2周年如果都有得300pt自選3星可以補邊隻限

日版已經復刻新年優衣

玩得早其實唔洗買ac，係遲入嚟嘅新手先需要

電子妓院

我泳黑期入都冇買

格離爛b先係 我地呢度育幼園

聽日抽幾多好 想要泳飯 泳貓 聖千
得返七萬石 唔知抽幾多好

禾研究過
限角一定最快
莫妮卡呢D又係冠軍人馬
八歲基本係伏
可能同人設有少少關係
利申有日揀羊駝包艇

100抽內抽到就唔井了 200抽先有就考慮井聖熊

我有聖熊

但係同日和雙up

抽聖千好似聖熊池補出黎好啲

不要再說了 井半左

你有聖熊想抽聖千就會係咁出聖熊

泳黑我係咁抽到

就好似我想抽新優，就係咁出日和一樣

45000石換UE都抵

見啲台仔話情姐出場率下降，可取代，要等專武翻身，真唔真

真

霞上專後係咪3-4星都有人用

過多幾個月就可以雙法隊

法隊推圖通常用咩坦

法隊比較脆 用空花嘲諷吸傷

3星功能上夠用，4星就唔多會死先過d輸出位
因為6星佩可滅絕咗霞坦隊所以無乜必要5星

Eruru咁快到風台服魔改

原來講韓服 韓服好似開服就可以井自選

咁樣應該井予依未定係泳朋？

可以抽到

咁即刻唔想井出嚟

除左泳黑之外仲有乜野好換，想主力聯盟戰

泳黑夠啦 情姐要睇專武有冇buff
另外要留石抽萬8

一定係換泳黑 除非你300pt 抽唔到似似花

第2名

第3名

妹弓跑第4

第4

輕鬆第4

第三 泳爆輸俾泳飯

泳真步第2

華哥第二

泳黑又輸

me2

泳賊貓第三

好後悔無草9萬石

想抽600下?

一百幾退坑係咩玩法

冇人第1?

想換泳月同萬聖忍

萬忍有撚用

泳黑第3 今晚返去好好考下佢

萬聖忍冇用喎 鐘意卡面？

萬忍好丁

Fbi

Btw登入已經決定跑第幾 你選你鐘意就得 跑前已決定

同抽卡一樣

唔理 泳黑跑咁慢

好似無其他野想換了

抽卡係開帳號就決定左

咁咪換泳月 泳月抵換呀

其實出世就決定左

宇宙大爆炸前已經決定

呢度

姐姐第二

忍18歲wo 拉高哂隻game平均年齡

泳朋好有活力

泳媽

泳黑唔識用魔法出老千 仲要係咁俾啲螺kick

考下佢

衰貓唔打唔得

啱啱打到第70層
個ex hard有冇攻略？

要道歉

安跑第一又係開頭跑最慢 一個傳送陣就完

複製通關隊伍

假ga

唔能夠打

70ex預你110Lv打

殺唔到後排

你幾lv

3 HOURS TO GO

忍不住好想抽抽了

其實重點係新手拎唔到3隊出黎

見人105 lv都打到
可能我唔夠角色

等抽算了

公連新卡池要4點真係好難捱，通常啲game都係朝早10點11點就更新

你有冇3隊正常隊伍先？

無。慘了

今日4點,一舖清袋

利申5萬6

可能十抽就中呢

我通常打法係第一隊上矛衣未清剩大佬
第2隊上法隊打
第3隊尾刀

一個十抽中哂限定,以後個池會唔會得番母豬石

日服玩家表示深切慰問
祝各位抱合法蘿莉44花回家

你呢個數量真係好危爆死一次就GG

So net爸爸送左30000
仲有70000

揀黎爆都係揀44花黎爆

如果早抽到似似花唔建議井 除非冇泳黑先會考慮 留俾萬8好過

有冇貢驚自問都算亞洲,泳咲40抽
利申76新手

兩個都冇泳咲個時入坑

隻驚非起上黎連續3井都有 3星加倍300抽1彩都見過

隔離巴哈台仔非洲部落咁樣

咁就井泳黑 萬8隨意啦
話唔定萬8係1.5年有免費10連送

2020-01 阿非利加洲重災區

D常駐角都保底先痴線

我怕禁入去會感染埋d非氣

留名4.抽 過150就井新優 唔過就留石

保過底既人係講唔出呢d野

利申:玩左差唔多一年,保左4次底
情姐400抽 泳黑復刻300抽 安300抽 泳媽300抽

安都要300抽...,見識到了

我3次 情姐母咪電母 聖千接近 210....

安果期送左150抽,我補多150抽先保底

老老豆豆呢隻驚100抽內抽到都算歐

我一係300抽一係100抽樓下,未試過100幾200幾抽

我咩都試過

第八重・繁中版限定新春禮

【活動時間】1/23 05:00 ~ 1/29 04:59

【活動內容 1】玩家於活動期間登入後可領取「鼠年公主禮物箱」(1 回限定)，並任意選
擇：每日寶石禮包、公主之心碎片每日禮包、每日瑪那禮包 NEW!!、每日體力禮包、每日
秘石禮包，上述獎勵其中一項。

【活動內容 2】活動期間每日登入可領取「鼠年公主新春包」(1 日 1 回)，可任意選擇
：女神秘石 20、公主之心（碎片）10、體力 250、寶石（免費）500、瑪那 50 萬、公主
寶珠 5，上述獎勵其中一項。
※詳細活動內容請前往參閱官方公告。

Sonet爸爸

真豪爽

爸爸又出手

每日秘石禮包

爸爸

好豪

SONET真係好撚癲

30000石希望頂到

簡邊個包最抵

母豬石抵定寶石抵？

營運真係好撚屈

diu 打日版

驚

活動2就一定係要寶石
反而想問下活動1寶石係唔係有償石

想問下有冇得check我有冇儲夠2990去拎1000石果個獎勵？

Cy學下sonet啦

公告冇左寶石包
咁新手係咪要秘石比較好
不過得330母豬

CLS

準備40000石抽77花
儲左勁耐，應該唔洗爆死掛

快了

差5000 wo

20min left

唔怕既

井自選喎

條撚準備

I am ready I am ready

趁多人又招下人
美食 新LIHKG-1
保250

最怕要井似似花

一井4隻限

你準備保底啦

i am ready

井唔井好

40抽中左 井唔井好

大丸台大乾姐600抽井兩隻

收工

90抽中左
仲井唔井好

100抽中咗

60抽
安心換情姐

終於做歐洲人

衝啊
抽啊
終於唔洗寶底啦

100抽中 繼續補洞

抽左130井唔井埋佢拎泳咲好

170

好多歐洲人
暫時5彩全部唔中

100以上就井埋佢啦

300保底 300先中

麻麻地 141抽先中

應該井埋泳月？

都好啦 仲可以簡一隻

點解夠左300逼你換

有無得唔換住再抽

多謝各位 150抽完任
畫完泳媽畫似似花

我冇嘢講

5星埋啦

最後呢10抽救咗你一命

150中 井唔井埋好

抽到220出左第二隻似似花

300仲可以揀隻限,不幸中既大幸

課金即中人權

230抽先中

300保底

好多彩

爽撚到

聖千歌定聖熊好

300抽
出左三隻似似花
補到鏡華吉塔華哥
井埋隻泳咲

易到

我全撚部重覆
都係抽左110

300保底自選限啦

真係比你講中左
100抽 中晒3隻

牙美我屌你老母

230抽中左4隻無既
77花、伊利亞、鏡華、碧

以後公主祭先抽
易到

邊隻限好？
想泳月

屌 250先中，中2隻有鳩用咩 唔缺母豬

想問下 中左似似花
仲抽唔抽好 未有矛依未

換邊隻好

歪中左，換埋情姐。收工等萬8

我都諗緊 我想換新年ue

補到鏡華洞真心爽

泳黑>泳咲(pvp),泳月(公會)>聖熊,聖千
新手推圖新年ue

有無得300pt但唔換住？

佢依加逼我換左先比繼續抽

日和上專有用 另外兩隻拎黎丁

250抽冇數幾多彩，應該7張以上，但係一個洞都補唔到

應該換咩好

呢度應該得我一個洞都補唔撚到同時仲抽左110咁撚on9

冇 要換先 出左似似花未

失敗了
抽唔到矛衣未要井左佢

聖熊 聖千 情姐 戰隊戰揀邊隻好

3服玩家問
如果100抽內中44花，應唔應該抽到300換新年ue？買既首抽ac，都缺女神石既

等新年黑貓歪

未想換泳月

260先中

換邊隻好

搞到唔知抽唔抽到300 補洞好

其實都係0.7

依家有得借 我覺得新ue可以唔洗換

剩幾多石

泳貓賊

連中三隻江戶妮諾

笑撚死

30抽中 手痕抽多百幾抽想補洞 乜都唔出

抽多百幾抽保井

而家有93000
90lv

保唔保埋情人姐/聖誕千歌好？

44花係咪諗都唔洗諗5星左佢就岩

係

除左ue仲有冇泳黑,泳咲,泳月
如果已經推晒圖+露娜塔就井其他3隻好過

無石了 all in左
好似賭錢咁 十抽後覺得會出
點知乜都無

泳媽同新年ue換邊個好

但多好多彩
早知平時D唔係限定唔抽

課金既讀心...一課一單即出兩隻俾我
從前非洲儲落既5xxx母豬石一鋪過即上5星

77花食母豬石上5星？

泳黑重要d 除非你好愛ue
同埋ue 過幾個月復刻 借住fd先 到時人體練成都得

百抽內呢兩隻唔建議 除非你夠2井石抽萬8同聖誕女帝

100抽井唔井好
有d尷尬

到底新手推圖新年UE係咪好重要

係
利申食左

求救
爬文好似隻隻都有啲用
但黎緊好似又有復刻

可以買埋大師幣果10塊先母, 用少50粒秘石

你多唔多角冇

100抽就唔好啦 留返抽萬八好過

大師幣買左碎先用母豬石

冇唔會過唔到
但有遊戲體驗會好好多
好似咩都唔洗用腦咁

ue等4個月 泳媽等1年 強度黨泳媽

3服新手玩家一問
100抽 中左姆咪,女帝同77花
係咪應該抽到300補底再揀隻
應該揀新年UE定情姐?

咁歐 .gun

井泳黑/等萬8

好似話6星媽媽頂住左佢地個位
兩位日服都冇咩出場機會

人權差泳月，純，情姐，新年UE，聖千
其他都有了

有冇44花最強守陣參考

樓上d 海豹已經全部mark 曬名
遲d 清算你地

得5萬7千石定留萬聖鏡華好？

萬8即係邊隻?

唔能中
260抽
無錢。
等新年發大財先算

14抽似似花送華哥，多謝🙏🏻

300抽除咗中到似似花之外一個洞都補唔到

留

突然之間多角升到用唒藥水
其實CY都好應該搞一次呢D天井活動
比新加入既追番一兩隻人權好好多

佢用黎攻架咋

有幾多常駐洞

萬聖鏡華

ue 唔係不可取代 睇你想唔想要
不過ue 個盾到𠵱家都係得佢一個有 自備一隻無壞

8個

72抽 3虹 保左2個洞 差3 隻

其他3隻都有啦
真係好快抽中左仲有無井既價值？

唔想玩了

1.5週年再補過

有300 換 萬聖美咲 新年ue定 情人靜流？

三服

30抽中 但差200母石上5星 點搞

有晒泳月泳黑同泳咲

咁換咩好

課到有

300抽27彩 強制保底

無特別計過 原來一抽翻嚟
我就夠料直上r14 好爽

歐王

245抽補撚左九個洞
仲中左4,5位人權公主
爽死了

井泳女僕咁有愛

我換左似似花

dllm

仲有成3萬5石係度
咁即係抽唔抽埋佢變補底好

唔夠母豬石證明你平時唔夠非洲
無貨派

等萬八

人權角差情姐 泳月
141抽 剩7萬石
應該井埋？井邊隻好

200抽內,2限定,多謝大家

好尷尬
210 到底補唔補多9下井情姐...

日服台服兩邊都咁撚非

萬八係咪必抽？
係我就唔抽留返一井俾萬八了

但都係要抽到夠換新年ue
希望補多啲洞

想做全婆俠

情姐日服仲有冇上場

法隊戰隊必抽

情姐都好似好吸引咁

250抽 華哥 矛衣未 44花 井換新UE 感謝sonet baha

我獻祭埋龍胖,sv

手多新年UE,升左4星，r13,點算好

wf, sv 我都係非
sv要用水砌陰陽師先玩到落去

好撚煩惱 新年日和定萬眼好 見海鮮網萬眼評分幾高下

泳月唔算人權啦
唔算必要，但最好有咁解

4星都有軸 同埋戰隊都唔係成日出場 應該無乜問題

可以4星冇問題

萬眼可以放3v3防守陰下人

泳黑最重要 你3萬5一係泳黑一係萬聖鏡華

式神巫得三張虹 唔係淨係用好少水咩

我都4星 4星無野

屌

因為非所以要玩用最少水既牌組

30抽中44花 冇姆咪 重抽唔抽好？

聖千歌好似下個池有 UE/貓掛

見有巴打話留守要3星
r唔記得11定12就最好

禁錯左入黎

係咪仍然21 號開始戰隊戰

250抽先中左44花
又冇石

萬聖鏡華幾時有

聖誕復刻既話聖千同聖熊會係同一個池定分開兩個池?
冇呢兩隻 諗緊補唔補底換聖熊

24掛

唔係十日？以前排刀真係想死

係咪仲係三個ser

擺明插兩個pool落黎等你用哂啲石
又到新年迫班豬課金

利申：我就係果一班豬

屌 諗諗下特登禁夠300PT就係保呢幾隻廢廢地既..
有D後悔

如果下個唔係吉塔池, 就係萬八池

同1個

fes成日有 新年黑貓都有pickup 等3,4個月左右

咁到時先抽 唔補底了

又平又op 下個月可能仲有得退水 式神巫點輸

r12 最好 4星無乜特別影響

差1隻常駐角，補唔到洞

咁都係留返d石，棄井算

萬眼唔保啦 我仲諗緊抽唔抽多200井聖熊

都係留返d石渣手好過

可以等幾日睇下日和專武實戰效果先

復刻全部都係0.35 雙pickup
不過台服可以人體煉成

不了,依家抽到300換U依

我失敗左

幾抽中?

130抽
又好似唔多洗井
情姐出場率少咗
新年UE可以借

300換左44花?

30

. gun

我180中似似花 要抽多120先保到一隻 唔知聖熊有冇咁既價值

61抽中似似花... 原本想保底泳朋 點算

差依9格
常駐2隻 唔計合作角
應該換邊隻好？ 聖千？
3隻泳裝同新年日和好似無乜係戰隊出場既機會

等萬8算 繼續儲石

點解個個都換ue唔換情姐？

可以考慮聖千
下個月6星妹弓強buff

三服
如果歐到似似花
係咪應該井新年ue？

因為個個都想對不起UE

百內中又唔洗補窿既話算啦，就快萬聖小倉又要抽

定係井泳媽

300抽換中左安三次...cls....

依加三星雙倍好吸引 想要女神石 我唔夠升似似花五星

抽唔到矛衣未井左

又黎萬聖8歲 仲有聖誕克總
屌那星 咁短時間點儲到咁多石呀

日服13億女人

Blocked

咁井隻泳黑先
但之後可以點組隊
一時之間太多角
唔知可以點組

兩者 邊個有用多d

原來啱啱好夠咁仲抽唔抽好

聖千>日和>泳爆，前兩者專武幾勁不過日和未實測，建議等幾日，泳爆直頭未出專武仲有機會出頭，泳飯pvp only，女僕就算啦

希望下個直接開萬八

話左我歐洲人

睇你物隊法隊夠唔夠人姐，物隊好齊既話借人泳月就算啦

我新手一名

無泳媽都夠膽話自己歐洲人

呢幾隻應該母邊隻先

用途就差唔多5050，有d王必要情姐，有d王必要ue，但係overall ue出場高d，爬塔舒服好多

同我咁似 170想換聖千歌 但又可以等多個月抽復刻池

仲有情姐好多洞要補

好撚難簡

新手就難得兩倍補窿啦，萬聖小倉都唔係必出角
不過唔係頭排既話泳月其實都唔係必要

一齊井熊啦

所以我應該抽落去攞女神石？

我60抽中左44花
但要抽埋克總
之後就抽到240抽
再補60抽換泳黑

差55抽井埋
要係泳黑 泳媽 新年ue同情姐比
井邊個好

屌你老味

ptt講到出2物理隊 泳月係必需

利申新手

泳黑

三十抽

你之後出兩隊法咪可以借人泳月

考

諗住300抽，而家洗唔洗抽水電，定留石

呢3隻 泳黑 女帝 泳月月 最優先
其次 泳貓咪/泳真步

類似情況
但我有泳黑呢
㨂邊隻

賺到傻wo

泳黑啦 未來法隊天下 女帝都俾自己聖誕取代

咁我母泳黑先
洗唔洗優先滿埋專好D
但我冇母豬石了

泳黑滿專好甘 你升一階好啦 係大師店慢慢買

玩完300抽井限仲有106K石
繼續儲石

求回

.GUN

多洞都可以搏下 井就泳媽好
但想無腦推圖同對不起就ue

上次抽完泳裝又係剩10萬
話咁快又上返去14萬

其實3隻都係輔手差唔多 自己鐘意啦 個人泳媽>UE>情姐

歐撚

早知咁多石剩就抽埋泳爆

10萬幾石井完得番6萬幾
突然間好冇安全感

唔好mark我

新手E個池抵到爆 井完有限角 3隻fes限 仲有3星加倍

大丸代抽果個玩家 有130萬寶石

法國唔夠石上五

萬8
跟住聖誕女帝
之後仲有冇邊隻人權限

買AC果陣差泳咲同情姐齊人權
依家差情姐

黑貓

日服係咪萬聖兔耳 同埋 聖誕erz變常駐？
如果係既 我唔洗怕 淨抽萬8 聖女 新年黑貓

抽唔到矛依未

露娜唔係限但pvp pve都t1+
新年黑貓預計係pve人權

呢個POOL之後唔知係咪就直接萬八
好刺激

希望1.5週年送抽

撞正1.5週年仲爽
半抽半送

台仔好多數據撚，講真頭排既話萬聖小倉同泳月兩隻都好緊要既，不過萬聖小倉有絆加成幫到小倉打pvp呢點我會排萬聖小倉>泳月

2萬母豬 9億9mana

如果之後係萬8既話 應該仲會踩住戰隊戰 又逼d前排一日抽滿

買夢境包

唔緊要，你而家去抽多三百都可以有泳爆

我相信佢啲女神石比部分玩家嘅寶石仲多

嗰陣後悔冇抽係唔齊2019泳裝拎3萬石姐
依家唔要都得啦

100抽 中左似似花
井唔井埋好

想問洗唔洗抽多290抽抽限定水電？

抽多590

得番七萬石唔撚送抽點捱得過
都係放棄唔井了

水電?

下體決定 想要之後既限定池防爆就忍手
100抽以下如果係我冇泳黑先會落井

上次送抽果陣已經係泳真步，sad到

明明早幾日目標係抽2井1
sonet井自選唔成功就好失望

參考返矛依未 同 安果期sonet baba 做咗啲咩

問井唔井既究竟係想曬命定真係問，要問既至少講埋差乜角啦

安對大脾太正，忍唔住第一日直接抽到有

抽到後成日要抹moon

sonet一個新招 逼到d人原本中左都要繼續井

之前抽足人權表示唔做中計黨

新手缺太多先想問啲最緊要既姐
其實都差唔少但最緊要個兩位泳裝（黑貓/媽媽）都無先問
至少新年ue同情姐都可以後追先
泳裝都唔知幾撚時先復刻

我差似似花 克xxxx 泳媽
儲咗90k石
搞到都唔知點抽好

兩隻泳都有
唔知換乜

泳黑影響大啲 好似係

似似花勁到
仲有40秒就一刀VH

望返發覺情人節得情姐一個，預計復刻都係單pu，換ue比較好

想問下各位大佬應該要換新年ue定泳咲
主打pve 想換泛用既

冇泳黑既一律井泳黑啦

恭喜加入人權easy mode

EX2一隊打王
已經唔使再轉隊
爽

pve=ue 但ue可以借

多石既話泳咲，遲下ue復刻會早過佢好多
唔夠石之後井既話就ue

井完之後得番37000石
應該點部署好

點砌，求教學，已經懶得每日幾隊堆屍過

頭一十抽已中448,開心到.....

170抽中埋克總,矛依未,大江戶空花

之後諗住博埋情情同新年U2點之最後都係抽夠換埋U2

課

AUTO4倍速

儲多8K等萬聖鏡華

所以都係泳咲?

頂我居然係差姐姐未練

30專夠啦

美食 新LIHKG -1
保250

歐洲人好想出黎晒下大家

宜家儲咗45000左右 仲有礦未打 不過之後係咪仲有鏡華? 其實除咗呢2隻係咪仲有其他選擇

呢到個個都歐洲人wo

你有既大家都有 點解你覺得會晒到人 呢隻驚又唔使追寶

又好似係
我都係好歐既心情想晒下即

[img]
用物理隊卡左呢關幾日
抽到似似花未練好就一場法隊過左

有泳黑
聽師兄講忍痛啦咁

你有能力雙井既話泳咲然後skip鏡華等ue就得，唔係雙法刀或者J既話唔洗要萬聖鏡華

曬黎睇下

呢隻老手一定齊人權

台服未來視 仲要sonet baba

唔小心禁左an機禮包果600體出黎

泳衣咲戀

有限時你都等唔到N3架啦

見到鏡華下體想說話添.....唔該晒~

抽唔到u2喎

巴打你果然冇改錯名

我差唔小角，有無需要井

10抽完

咁你咪曬出黎睇下囉
曬卡just do it點解仲要問人好唔好曬
霸氣盡失啦

頂,無留意,算反正抽完換埋,為有唯有去返儲石地獄

唔井la 290抽wo

好尷尬，常駐得兩隻未有，290唔多抵
有情姐既話借人地泳咲都得
好缺女神石既話就抽，唔係既話可以等萬聖同聖誕

抽哂4萬5中咗中6個3星，300pt換邊個好？
邊個沖5星先？

3隻限要5星

170抽先中

收到
最後一日睇下會有幾多石
再睇睇in幾多

分享快樂

100抽中左44花，如果保底就淨返9000石，咁應唔應該保泳朋?

有冇補洞好似我咁華哥香菜補撚哂就抵屌

華哥好香

補中大脾

五星完似似花得返五百母豬石
又好撚想抽埋佢補數

新手或者唔係前排公會可以慳返
泳朋你都要母佢上五星先拎得出嚟 要睇你有冇咁嘅資源

得77隻角咁少

勁
.gun

泳黒 44花
推邊隻五星先好
主要推圖 同戰隊

差龍女 ezr 香菜 其他常駐齊哂

弟兄們 已井
想問換邊隻好 （96lv 二服新手

順手搵戰隊

棄帳ACC, 有無巴打接收

咁咪岩囉 打機都係求開心 抽到就曬佢老味 仲問乜尻 人人都中晒就曬唔到人啦

屌 早抽中咪又係要抽夠300換野

有44花即刻過到ex2原本唔夠回

咁遲入坑係咁架啦

抽石帳？

呢個係第一次玩嘅帳, 後嚟買咗個首抽帳就放棄呢個

少隻補都得

呢個過份左

想問300pt應該換咩好?比較廣泛用途嘅
泳咲(已有)個期先開始玩，所以新年聖誕萬聖同再之前嘅泳裝個啲都冇

泳黑貓

凱留

岩岩好300抽出貨

情人靜姐仲有冇用?

聖誕萬聖全無 應該換邊隻出黎好

可以換隻限

母 似似花 定等 新年黑貓 好

似似花都係必5星？

井完轉頭就抽到
換少左隻限

終於歐返次 40抽6彩

換情姐定泳月好

見有人兩井都冇似似花 機率可以有幾低

煩膠一推

泳月出場後未缺過席 情姐要等專武救返

似似花全ss 泳黑主要公會

似似花在手咩EX都係垃圾

聖千 聖熊 情姐 換邊隻好
戰隊戰＞pvp

唔該晒

要300抽井，不過好彩都中咗安同吉塔仲有學園碧

個post 推得勁快 多左好多人玩

多左好多海豹就真

抽野先多人推姐

20抽出左似似花
睇下就完個時夠唔夠石拎保底換其他先

有班上黎曬姐,平時都唔見,過2日就無晒啦

57lv新手
好好彩100抽中左想要既兩隻限定
應唔應該all in哂啲石到300抽？
定係留石抽下次？

利申極少三星 連坦都係用緊一星飯團
不過聽日換到小望

有3星加倍抽左冇壞既 新手要推圖睇你要井ue定泳黑

似似花都痴線 直接一次帶我推哂26 27圖

一有似似花抽呢個post即刻去到7百幾個回覆

上面有人一抽中啦

純粹黑仔

Thanks巴打 咁我all in了
要換乜之後再諗

未到r14其實d裝係咪可以任裝任升爆？

法師係...
但物攻應該 14-4 就夠

28抽中左448
只有呢幾隻冇抽到
其實值唔值得抽埋落去換一隻返嚟？
真心問

唔講石數
又唔講母豬石數
又唔講主力會戰定PVP
點答你好阿清

唔值 除非你好想要泳飯

又唔講下體偏好

有大約7萬石
得返4xx粒母豬石連448都未上到5星
可唔可以pvp同會戰一齊升
感謝巴打覆我

有諗過換隻聖誕節返嚟

唔值
七萬石都係留嚟之後吧啦
除非你好急想母似似花上五星
咁就當抽母豬石

兩隻聖都唔係必要 用果40000石抽聖誕克好過

了解
咁我都係慢慢嚟

丫係喎
我完全忘記左聖誕節果幾隻

百三抽補左成千母豬

一句 泳朋 定 UE?

差聖千呢隻限叫有用都係唔抽300下了要補多150抽

對不起ue

冇呢個活動既話我以為我要玩到出年先有泳裝咲戀

sonet爸爸

萬聖 聖誕好快復刻

都係唔諗啦 換聖千預備係戰隊用算
聖誕唔抽復刻pool

差40抽補底, 到底補唔補埋佢好呢

除非齊晒咁滯je, 唔係無理由唔補埋

好想換華哥 但係我嘅理智話比我聽應該要換日和

1服剛入坑

1服 清咁睇唔開

理咩智

其實我3服....

想隻抽

巴係味覺得玩3服好過一服

新手提問
坦用緊布丁 補師用咕嚕靈啵 定 老師好
推到8-14 feel到唔係好補得起
打極都拎唔到3星

公連緊係用下體玩

係 1服會俾老屎忽屌死 pvp挖唔到礦 公會又冇人收

好啦

真 我公會戰都用碌鳩黎篤

有隻個b啜緊人奶 我都想啜

新手啱啱開始玩，請問仲駛路駛繼續抽定留石？

抽撚爆佢

笑4

真步開心

我都想啜佢另一邊

水電is what
竟然唔係第一隻換泳黑先

應該係泳媽

水充電=咲戀

應該係泳媽 (沖電用)

收到，等我繼續抽下先

有泳媽但岩岩開始玩

淘寶號

淘都淘個好少少

我都係上網睇下啲推介？有咩好介紹

矛衣未 女帝都無

新手第一次課，想問點解課唔到？我係入香港iTunes 卡

佢差隻泳月姐
矛衣未同女帝可以今次個POOL抽

有無人跟人地做

抽爆佢睇下中唔中先

首廿抽 空花 吉塔 真步 係咪要重刷

淘個限角AC慳返皮幾課金

抽 300 泳月 同 情人姐 換邊個好

咁多三星既

隻game無課 其實生唔生存到

唔課月卡會辛苦D

生存到 夠歐就得 只會唔夠資源練角 冇阻你不停曬角

生存到
用時間黎追
課金係買時間

有無師兄識搞？

初音好正

召喚 羊撚

Thanks

咪撳繼續入去入返啲資料囉

連月季卡都唔課既話就難啲

蝗國d改花名pattern真係捉摸唔到

你自建帳定係買初始帳？
老老實實真係唔好入一服

輕鬆玩，無課9個月左右。越升得高lv越出越多野就發覺唔課好多野都追唔到
今個月都課左幾百蚊
若果輕鬆玩可以唔課

我覺得至少課一張月卡 HKD 58
地城瑪那好重要

但係我一撳繼續就但左入依到，但我無資料入，都唔知要我入乜春

自建 去左3服了

過唔過黎新LIHKG

揀master card入你張tagngo試下

去3服你唔會後悔
休閒戰隊 競技場 舒服地拎寶石

好似要T&G有錢先得
好煩

3服 抽中左吸血鬼

呢幾日努力啲刷 出哂3隻
矛衣末 克莉絲 似似花
然後再搭啲 真琴 黑騎 吉塔 鏡華 智
咁就好靚咁開局
如果想保底換限角 新年UE 都唔錯 方便推圖

如果想打會戰 保底換限角 就 泳真琴 泳黑貓

好彩曬唔撚到我

me 3服自建仲要好撚非
EMT入坑
泳黑170抽
泳媽ALLIN 250抽最後十抽先中
skip左泳朋
免費十連抽到泳靈波
之後儲到今日有73000石
發夢中抽3隻FES+井春田
點知中得女帝+似似花要并矛衣未
好似跌左一井石咁

咁刷一刷先

不過玩得開心就得啦

初初都唔覺d野有幾重要。但想玩落去，越玩越高lv先覺得好多野都好缺，頂唔順先開始課月同季石，之後再發覺體力又唔夠用就課埋體力

想時想保底換限角可以再上嚟問問各位大佬的意見

係
尤其係角色愈多資源愈難分配
所以我都課咗月季卡體力探索

岩岩發現矛依未同似似花有特別語音
不過好少兩隻放同隊

其實係你地想打前排公會又要PVP勁姐

好既

咁玩到上去唔打公會唔打pvp都無咩好做了

其實我係喺休閒公會混緊

羊撚成長之路

諗緊好唔好加多170抽換隻泳媽出離
但係抽完之後萬聖鏡華就冇石抽

頂 我禁手提電話個個之後就課到了，麻煩到你

女帝 矛衣未 似似花
淨係夠女神石升兩隻做4星 應該點揀好
係咪應該俾前衛先？

似似花 矛衣未
女帝出場率下降緊

我120中似似花都井埋隻咲戀出黎
二服PVP卡100名卡好耐 成日比咲戀恰

原來今日食左13管

唔該巴打
另外想問多句 新手(57 lv)今次活動係井既話
泳黑 vs 泳媽 vs 新年優衣
係咪優衣會好多?
因為我而家打hard活動都一take過唔到
露娜塔更加唔洗講 30層都無

女帝 咲戀 吸血鬼 純 古蕾亞 300抽 最後換似似花 沒矛依未 唔算暴死但冇心水

泳黑>泳媽>ue

無泳黑一定係換泳黑先 唔洗諗

我都係2服 3v3我最高130左右爬唔到就放棄咗
而家都係徘徊130-150 每日淨係打一次
懶得爬上去

要罰佢

收到 唔該哂咁多位

仲未諗好井邊隻

一定係泳貓 聖誕個2隻3月左右就復刻

聖熊/聖千

前有萬8 後有聖誕克 應該冇人會抽個復刻池

請問300pt係咪要換左先可以繼續抽？

WINDS已經幫抽左一萬二千幾抽 仲繼續緊

之前300換左似似花
我未有矛依未 想追落去
但我怕我中返似似花心臟頂唔住
應唔應該抽落去？
利申 再抽都係100抽

抽

下次公主祭新年黑貓有3pick+3星加倍先再補啦

以機率角度應該井矛衣未再抽似似花

冇課金嘅唔建議食咁多管

之後推圖用似似好過矛

今日已經feel到

有課月卡

你100抽中矛衣未嘅機會得26%，我就一定唔賭

有埋專武黑貓加專武霞可以秒住過

60抽 中左似似花 智 月月 莫妮卡
本身新手 缺角色缺到傻
仲繼唔繼續抽好

抽 呢個pool強度好高

冇霞今次抽咁多都補唔到

新手一開波中真琴係咪可以開得波

新手刷晒3隻pu先開啦 尤其似似花

呢隻勁咩

全game最勁

想抽純

多謝大家分析 我決定含淚留石
借人既矛依未都冇咩唔好

常駐等歪啦 黑騎已經唔係必要

太多神級補師，打手直接上前坦

覺得1樓個首抽推薦搣走純都得

女帝同情姐都想搣走

咁順便改埋段字啦

終於可以一隊屌打ex2

個post尋日先開今日已經就快900回覆
果然似似花成功引哂班潛水嘅出嚟

好多問問題 好多答問題 不過真係多生面孔
同埋今個pool都係最佳入坑時機

多咗新手幾好，隻game又長命啲
出咗似似花之後好多人係度挖礦

新手報到 三服有無戰隊收我 主打戰隊

升矛依未定Christina上5星好
得翻750女神石

終於有時間抽

萬聖忍 情人姐姐 新年日和 聖誕千歌 聖誕綾音 泳裝珠希 你地會換邊個?

新手想問問有無戰隊收留
啱啱抽到似似花 值唔值得投資

情姐 聖千 聖熊

購買mana係咪一定要用無償石先得？

終於1拳到

有資源抽復刻池嘅話我會抽泳貓
無但唔缺母豬石嘅話就聖熊
缺就聖千

情姐係咪已經冇咩用？

睇下專武有無得翻身

2日第2

Me2

新手問 應該點組隊

尋日第3 今日第4

有冇圖參考

尋日第4 今日第2
估唔到跳貝殼，泳飯會輸俾千歌
係唔係對奶太大

病嬌乜都齊 打怪 跳貝殼 水坑

我今日全部人都剩係跳貝殼

無圖

佢日服用新年凱留一刀屌死王仲好啦

屌 唔記得睇id
是但啦 當比其他ching 參考下

CLS迴廊用一隊打穿左

好似下個月都係呢三波敵人？

2日都第3

我到而家都未過到ex2

冇44花?

每日少48體, 一個月半pack體力包

有，但六月後鳩玩，冇升

Ue依家係咪興r12
我仲卡緊r11

冇升美里用普通ue得唔得

新年ue卡三星有無話最多R幾多？

有低卡低，升咗都無所謂咁姐
係金牛嗰期r12會多少少機會比月月捱到尾姐
所以一堆人都升哂姐

突然間爬得郁3v3
之前覺得好難打

直接問人借美里咪得

無練ue無得試 你自己試下
不過我見多數人都有放美里
不過你唔係未滿lv咩
唔知你幾lv 睇吓你d角坦唔坦得住

大家玩賽公主有咩條件
我係邊個奶大就揀邊個

邊個順眼咪揀嗰個

有限揀限
無限跟人設

泳黑第四

多左痴線佬

第一次打露娜塔
140層+EX1收工

忍者第二

聽左咁多位巴打講換左泳黑貓出黎
但泳黑貓要專先定上星先
而家得番幾百母豬石

泳黑冇專冇4星可以唔洗上場
法師黎講佢都數一數二脆

陳日泳爆豬比泳僕
垃圾跳板DKLMCH

咁早知就留番啲母豬石俾佢
琴日hi大早升左姆咪上五先

姆咪上五都好撚勁
我前面既圖完全靠佢推

咁睇黎要雪藏下黑貓先
有似似花同姆咪
冇圖係推唔到

又要過住瑪娜少過寶石既生活

用石買mana啦

台三 新手有無戰隊收我

佛心公司 佛心公司

見到人地有加速陣行 自己係水坑 真係好想喊

聽日又要打會戰啦

正啊

屌牙

44花未練好

練就練好 唔想咁快面對現實

Ja ga

又無教好訓

萌新冇資源

泳冬入場就秒44花真係好爽個個都用44花呀拿

如果有auto我都係照出auto架啫
但係又要mon住幾王

傻啦 點會用44花守
繼續可可飯團霞小雪個啲要你打到2046

有44花其實可以收返埋隻姆咪

物理一隊應該都仲係佢?

44花攻人就ok守就

我仲未用過隻44花

佢會戰定位應該同狗拳差唔多 冇女帝月月咁一定要上 睇王

無新年UE 同 情人靜 既話
應該要井邊隻 BOTH 唔到 D石夠井一隻

仲要D活動未出 屎忽痕一鳩5星左似似花
而家話課官網D包送碎片 成件事柒撚晒

應該話佢係輸出位 基本上都仲有得上 但要睇王
今個月好似又有果隻魅惑雞

唔會柒呀 留返等專武都ok

之前過極都過唔到可可蘿vh
有似似花直接三星左

大佬 三服 井 新年UE 定 情人靜

我覺得UE 情人節得單pick 應該唔會好似雙pick咁難抽

我果邊勁多人用44花來1V1守隊

送分

冇左寶石仲諗住月卡都慳返

一定係揀500石啦3日就一大抽

泳冬要幾星先用到,得3星

Po 頭是咪要改 我得閒可以update
有乜改

pvp前排冇5星滿專點用?

我未抽到似似花
佢so net 爸爸幫我井了

人地咁好人
你就月卡58都唔課比人

我4星30專都秒到

買能哂啦
抽左26次10抽了
儲唔切石
無諗過咁黑仔

刪走無羽14-4個表 扔走隻純

唔用黎守淨係用黎針隊都ok既

宜家5星隻矛依未定女帝好淨係夠升一隻

矛

1001

.

zz

1002